聲優愛好［29］粉碎☆玉碎☆大喝彩！津田健次郎

本名 津田健次郎
生日 1971年6月11日
星座 雙子座
年齡 47歲
血型 O型
身高 170cm
出身地區 日本大阪府
所屬公司 Amuleto
出道角色 野田敦《H2》
代表角色 海馬瀨人《遊戲王》
乾貞治《網球王子》
風間千景《薄櫻鬼》
周防尊《K》

幼年時期在雅加達長大，在明治大學文學部文學科戲劇學2年級時對拍攝電影與出演產生興趣，為此休學參與了円演劇研究所的專業訓練。此後復學畢業。
自養成所畢業後隸屬於舞台系的事務所，1995年在電視動畫《H2》中以聲優身份出道。此後參與了舞台劇、電視劇、電影等的出演，以及電視節目及廣告的旁白、廣播節目嘉賓、現場活動的主持人等。

聲線低沉且富有穿透力，多為硬漢一類的青年男子配音。
愛好是攝影和摩托車。
從初中開始就喜歡看電影，高中時則觀看古典電影。
在出演《黑街》的尼古拉斯·布朗時為了表現失聰者說話的感覺而接受了專門的指導。

想開個頻道俾個講波

lm

新po lm

愛衣世界第一

去LA?

原來かわえーで剪左頭髮

佢d頭髮都唔知幾時真

無錢

有時要諗係咪假髮

catkuma mama

22歳を終えた赤尾ひかるより。
（心は15歳でありたい）

True

有冇覺得呢張好有內心戲
本渡：依家我先係佢身邊既人
桑原：我淨係有做過佢d支持者

人地有老公

黑皮

So it begins

班機delay咗 有冇手足喺機場

えーでん醬正

彼女とデートなう嘅相黎

仲有條底？

原來本渡有張長期飯票
成百幾集

This is the very first time to leave Japan and visit the states!🇺🇸
I’m already super excited to meet new people in LA.
and please tell me your favorite place in LA.
#ggo_anime
ともりる英文唔錯

推しは推せる時に推せ！
イベントは行ける時に行け！
愛と感謝は言える時に言え！

講真

like多次
想像唔到如果同時推milky同wug嘅話有幾慘

真
ゆりしぃ

你又岩呀

有冇巴打都係博多呀

個時差Ｄ就去咗roselia live 睇佢

21:00 [文化放送] A&G TRIBAL RADIO エジソン 第167回 ラジオどっとあい特集 / ゲスト：東山奈央、麻倉もも、藤田茜

江口走得真是好

ゆりりん！

由大西口中聽到wug既野，都唔知開心定唔開心好

三大www

炒兩次

還記得toshisail?

曾和井上喜久子共同主持電台節目《かきくけ喜久子のさしすせSonata》，兩人互稱姐妹。當時山本麻里安17歳，井上喜久子也稱自己是17歳

想問有冇大佬24號去刀使祭carry下小弟

聽得明但完全聽唔明

棒球野

行開咗

幫手推下
馬娘都係cygames

終於聽到桃桃把聲

全女班感覺好奇妙

ayaneru

え

茜茜幾勁
冇乜行外人識チェンジアップ係咩黎

俾個幼女角色佢啦

好耐無full time幼女角

來了來了

姉御～

mocho 嬲mode

太太

女子會wwww

尖叫

我有delay

鬧鬧咁多年都冇變

又要對住班垃圾

好冇禮貌

邊個嘈啊

呢兩個呀叔想點

過門都係客

冇d禮貌

double yuuki overkill

ドきつい

Ciao~

東京大小姐

好後生

since 2013

完全唔同

我去但唔識日文

跟住拍手同笑就ok

瘋狂對住えーで跳就得

諗住狂嗌saori

あじじじじじじじじじじじじじ

其實想試下寫fans letter 不過N10肯定寫到成pat屎咁 有冇日文大佬

Google translate

食個晏都好
Btw仲等緊加物販 希望有T

已經成功買咗菲?

Yes 8列中間

賭輸機票呢個Event衝唔到

好貴

咁前 ching ging
有fd喺日本幫你手攞菲?

有Fd子留學幫手攞飛

sin mo
我次次要自己飛過去攞飛

其實咁多DD成日飛 搵個幫手出飛唔難
不過抽E plus老母就真係煩 我都冇開日本sim 玩唔起

香港社畜邊有咁多假放 開張日本sim每個月吸自己血真係玩唔起

又飛

btw想知個場其實最盡去到幾多列

28列

上尾遠到on99

做咩 欣賞你地出錢又出力

佢2日開始一般賣 我3號睇已經排到23列 今日睇去到26列....

我冇錢又冇力

係 我都係第一次入埼玉嗰邊 所以睇下有冇大佬可以carry me

通販應該係17-28咁派加埋手續費好似都7000 但係11-12列出面先做緊8000¥

至少8月香港有得睇

好高

一睇以為日高黎

買果陣已經24列

咁係咪已經後到睇唔到

同google 唔同ge

認真睇東山 桃桃 三大都冇點化妝

東山 三大 無化個樣成日都見

阿桃就 長毛關係未見過

mocho

係咪唔記得要影相

佢地自己d radio 都不嬲少化

三大

三大真係見佢唔化仲多過化

有無人喺金沢

過緊嚟

尿袋無電 救命

換咗iPhone X冇用過尿袋…

我打機打到冇電

一落機就見到町民

原來條帶1人限2

水瀬いのりの伝説
・物販の商品が物販開始前に売り切れる←New!!

？

本身12點開賣 提早左做11點
門口個牌又唔知搞咩貼左売り切れ
D人咪話未開賣就賣晒

班町民咁惡 實暴動

佔領金沢 正式啟動！！！

個個星期都有人飛

你咁惡

尋晚兩個濕鳩真係三尖八角

其實最on9都係個個講關西腔條友，以為自己邊撚個
好心揀人揀好d 本身個節目都垃圾
請又請埋d垃圾上黎

意義不明

自動filter咗唔記得講過咩

話大西個語音嘈

恭喜閣下被抽中可以訂購「ANISON DREAM STAGE 2018」7月29日Day2的VIP票一張。
以下是門票的付款方法。

咁易中又冇人?

你?

條女真係好撚索呀!!!

File我都買多左set

腿

ADS預咗易中㗎喇，仲要得兩日登記幾多人見到啫

咁個いいね～真係幾嘈

唔好兇鳩人囉,勁冇禮貌

做人無公關

就算嘈, 其實都可以配合咁玩

你真係好撚索呀

抽唔中
新手留名

訓撚咗 頭先做乜咁激動

хорошо

好耐冇聲氣

唔中+1

町町

無故意賣弄身材好唔慣

咁係幾嘈，大西自己都話
但係都唔輪到你出聲啦你作客架咋

語氣問題呀

最原諒唔到係條友竟然叫大西「あいつ」
老幾呀

個語音問題唔係冇人講過，不過尋晚兩個真係好冇禮貌

匹夫井徒妄語 其言必教人齷齪

町民召集

趕時間 下禮拜見

跑event

趕飛機呀

47分尾班車？

係

又睇

有冇咁多日本人

現地町民
想跟大佬

又6位數字

咁樣唔好咩

就好似av女優著左衫唔太認得同一道理

祈妹真係好撚爽呀!!!

祈妹真係好撚索呀!!!

車站好多町民流離失所

我一完就跑去全車

次回6/24（日）の「小澤亜李のげんでる!!」第77回放送では引き続き高蔵聖役の本渡楓さんが登場。さらに、翌々週の第78回放送には、#大西沙織 さん、 #松田利冴 さんが登場予定！是非番組をご予約の上、次回放送( nico.ms/lv313201548 )をご期待ください！ #prj758 #げんでる

2/3個出奇蛋

我要享受埋祈妹飛吻先捨得離開

正哦

諗起fb個page...

.....No Please No

要求日本通過同性結婚

我都有享受

呢度大半人可以入去長住

祈西，櫻熊，江口西山

如果有精神科就啱哂成班痴線佬

呢句珍

想去打卡

正

百合最高

奶閪喇 地震

橙 福岡咩都feel唔到

原來無償的愛都係迷朗

epluc ac驗證一次就得,之後咪cut左佢

出唔番大阪 同場有幾個町民收困

人冇事

問埋保險轉東京走算 睇新聞大阪好似好亂

返左香港

逃兵可恥

我係機場都唔覺佢震左

金沢feel到 我以為樓底有架車行過 唸唸吓唔對路
落到車站見到成班人排哂長龍等退飛就知奶閪了🤦‍♀️

又要打J

你個腦剩係得打J？

番東京了

仲有屌閪

apps台毒瘤

agger ching

いのり巴

講笑要睇時期

依家d女大得好快，真係唔認得

又關我事

*水瀬いのり

而家咩時期 係咪大阪地震要同心抗災

是但啦 佢講咩都唔會放在眼內

新事務所、ホリプロインターナショナルが設立。

所属：田所あずさ、大橋彩香、木戸衣吹、Machico、松永あかね、二ノ宮ゆい、巴奎依、畠山航輔、大木貢祐、中村瞳子、御伽ねこむ、May’n、OOPARTZ、JUVENILE、和島あみ、DJ YURiA、Teresa

飛天狗一姐

御伽ねこむ

松岡禎丞さんのオリジナルラジオ番組「松岡ハンバーグ」に番組初のゲストが決定！！「第6回 7/2(月)配信分」に、島﨑信長さんが登場！！松岡さん、島﨑さんに聞きたいこと、お2人に話して貰いたいことなど、メールを大募集です！！
matuokasan@onsen.ag もしくは、番組のメール投稿フォームから送って下さい！！

無山崎遙

幾時到愛衣

事務所還事務所, Record Label 還 Record Label

好似一路都有個請horipro人上去嘅電台

佢兩個下個月公費蜜月旅行，唔駛咁快啦

哂鳩氣啦你地 J圖唔話好J唔通話樣衰叫你過主咩

你J咪J囉唔撚洗唱通街架喎 撚有人想知你3秒就出咩

其實次次見親你講嘢少少膠味都冇 真係唔敢相信你喺高登過嚟

受child登洗禮而家變左真心膠
我都想重拾初心日日開膠po

LiSA 巴以前開膠po?

外國結婚

如果另外有時間去拉斯維加斯就

BTW LA同LV的車程(汽車)都好似只係幾個鐘

好女仔報平安+關心大家

今朝震醒咗 以為同房邊個仆街早起身叫醒埋我

想知LiSA 巴開過咩po

jeng

未亡人

松岡禎丞さんのオリジナルラジオ番組「松岡ハンバーグ」7/16(月)配信分の第7回に楠木ともりさんが出演決定！！楠木さん達に聞いてみたいことなど、大募集中です！

估計係食SAO組去完LA條水做廣播
所以某人呢

留返sao長駐做第四主持

把傘咁黑好正
邊到有得買

サンボンリボン

又有黑絲本渡

JUMP代表居然沒組長不科學

放心，有人會更緊張過你

對年下後輩唔會緊張

亞美

neo松岡進化左唔怕後輩

人気声優を見舞った「合コン疑惑」 集合写真がまさかの騒ぎに...「事実無根」「誤解招いた」

日本人都真係好煩

松岡成日扮野沢太太

冇入＄俾ed添

組團去未

あのあの、髪染めたりピアスあけたりでイキってるーとかおっしゃる方もいらっしゃったりするのですが、私もそうだけど純粋にお洒落の幅拡げたり見栄えのためにやっている方も多いと思うのであんまり軽率に呟くの良くないと思うんです、、、私も人間なので傷つくので、、、

d日本廢青又恰細路

提提第一輪被抽中可以訂購「ANISON DREAM STAGE 2018」VIP票的歌迷，如有人在昨晚11:59限期前已付款但仍未傳回銀行入數紙照片或網上過數螢幕截圖的話，請盡快在今天下午3:00前傳給我們以便確認，謝謝合作。

「ANISON DREAM STAGE 2018」VIPチケット予約抽選で当選の方々に告げます。昨夜11:59までにチケット代を支払ったのに支払済みのスクショをまだ返信していない方がいれば、今日の午後3:00までにご返信頂ければ幸いです。

#adshk2018 #anisondreamstage
#櫻川めぐ #ChouCho #Faylan #飛蘭 #MYTHandROID
#ZAQ #下地紫野 #鈴木みのり #福山芳樹

1200真係貴左d，又冇想講

鈴果初海外+簽，10月去唔到收穫祭冇計硬食

雄馬くんの握手会、目の前に立ったら話そうとしてたこと全部忘れちゃって、全部忘れちゃいましたって言ったら「俺目の前にいるよ？」とか「すき？俺のことすき？」とかめちゃめちゃ煽ってきて腰から崩れ落ちるかとおもった…なにそれ…可愛いお顔して意地悪っぽいこと言うのマジで反則だよ…意識が…

雄馬

正過佢家姐多多聲啦

綠色？

gay test fail

我絲黎

電視前面係咪左倉綾音

知你中意男人

WRY NOT B...

速水可愛過みっく

話哂都係軌手足…建議你去望下ml有咩人再返嚟問

gay

以事論事

佢地得閒冇野做就剩係識屈人地係基又剩

隨便，大西鍾意我呢個基嘅都唔鍾意你哋班直嘅就檢討下啦

Agger

大西巴鍾意你

想買件色違，幫手搵下

冇屈

好日都唔假膠下，一玩引到嘅負皮同引到嘅基佬數量一樣

棒讀

祈喺度做花樽

叫唔叫一次還返哂

成班垃圾唔識野

真之太刀會唔會有場刊

富田美憂希望部分粉絲不要過度評論自己打扮

老女人

處刑...

個cm

點解仲唔換張相

唔

大西沙織が生まれるまで

？

不過真係白左好多
同祈一樣

かわえーで

Scan 下 ゆりりん

好想係咁奶

出賣咗la, 做多咗la

堆圖都係人地比 冇其他

慶功玩黑暗料理，係咪食戟中過伏嗰兩位搞出嚟

JM9

😍

Btw咁樣開名好似過份左d🤔畫到咁暴露

本人都許可
全年齡向

「大概」全年齡

多分
想知佢點問同兄貴點回

想睇Y.Aoi本人著多d

想壁咚ともりる

好正
Btw 第一張似大肚

屌

髪を切りたいんだぁ…(唐突)

物販終於更新左

場刊都冇本就

睇完都係嗰啲嘢⋯仲諗住會出件真の太刀t

@tvasahi_soccerさんのツイート

テレビ朝日サッカー
@tvasahi_soccer
今夜８時～ #FIFAワールドカップ 「ポルトガル×モロッコ」生中継！
注目の #C・ロナウド 擁する #ポルトガル と世界中で話題のイケメン
監督 #ルナール 率いる #モロッコ が激突！日本の勝利を松木解説！
川平＆矢部＆村上＆前園＆指原･･･皆で盛り上がろう！
ナレーションは諏訪部順一＆三森すずこ

人間有愛美

尋晚vip

異議あり可愛啲

加推

後面係咪界人

Btw 白滑

個event係幾時

10月14

見到sv單嘢，而家同我講馬娘月頭出都冇乜感覺

身高差

而家仲有堆idol 做人質

松岡縮到

下期似乎搵真礼

馬二奶
【イベント応募券】
10/14（日）幕張イベントホール
出演：和氣あず未、高野麻里佳、Machico、青木瑠璃子、上田瞳、大坪由佳、大西沙織、大橋彩香、鬼頭明里、木村千咲、首藤志奈、高橋未奈美、高柳知葉、巽悠衣子、田所あずさ他

有冇人會去？

今次唔得閒, 不了

你有邊次得閒

濕鳩im真係,新人獎都有得換相

上次馬娘同今次asl
同埋希望大佬唔笑我, 要做功課

又係佢自己嫌麻煩唔換既

好心醒少少自動波,拎agson果張搞掂啦
邊洗麻煩佢

幾有佢風格，唔換咪幾好

算！有短頭明里係到 打和啦

我幾想 但未知嚟緊 sem timetable

就住嚟reg

想去+1 但cy驚係賣GBF特典送馬娘BD應該好難抽
原來依度咁多有錢學生助養好女仔

又飛去睇event

無,無錢

大西說平時會看手機里的照片 回憶拍下來的那一瞬間 但是最近打開相冊裡面只有歌詞和跳舞時的站位什麼的

好鬼努力

Kuma 話自己黎東京之後未睇過煙花
大西話自己屋企睇到，kuma見自己有時間可以去勁開心，之後大西話自己要去agson

好似叫kuma同瑠美兩個睇

有事業無社交(私下)

無愛情（同我）

有愛情（同祈）

大西和加隈討論為什麼有的人會褲襠拉鍊沒拉好 加隈說胖的人拉鍊會被肉頂下去 不知不覺就褲襠開著了
大西：但是不胖的人也會啊 上次碰到水瀨她就褲襠開著

Melody Flag

幻想破滅左 町町

花式坑老公

小松都成日唔拉褲鏈

小松男人黎架嘛唔係咩

machico 黎動漫節

20th ACG香港2018（香港動漫電玩節）

開催日：2018年7月27日（金）～31日（火）

時間：10時～21時 （最終日31日は20時閉館）

※Machicoの出演は、7月31日16：15～となります

※会場へ入場されている方は自由に鑑賞いただけます

会場：香港會議展覽中心（1 Expo Drive, Wanchai, Hong Kong）

公式HP：

賣臍co

望下個期，再望下ed

究竟有幾多把聲

btw佢話啲位到時隨機派(擺明慳人手到時見一個嚟對名時就咁隨便俾一張)，唔使驚淨低嘅係伏位

又試下先

冇、冇、冇
好忙

刀,馬,7,Can,Agson,研究,Toshi,

齊腳

廚就是要自己廚的聲優幫自己的作品配音？

今日can，大西講左自己屋企睇到邊個煙花大會
有心拎三角尺+畢氏定理、少少運氣、埋伏
揾到住邊不難

啊好咁変態好嗎

你反應出賣了

我要左2右2夠了

星期六係文化放送等佢出黎跟佢返去仲快手

我要冇去嗰批馬娘夠了

好多人

當大西係老婆嘅唔係應該喺屋企等佢返去

當

染黒?

坐底立即搞人
小學二年生

摸

浮氣の女

水....

又抽水

你是保濕mask sales 嗎?

我都想抽

High Bridge R

赤尾咁坐好危險

無realtime

又忍唔住

水分係眼到流失, 所以要不斷補水...

開始懷疑本渡真係同大西配百合配得太入戲

紅都面哂

南早紀
ありさちゃんを感じる

大姐唔好咁....

wrong po

大家的姐姐

無錯

神啲花粉症

玩得好開心

石飛恵里花
好似唔錯喎

唔記得上個月定前個月做ヨルナイト星期一主持已經留意緊

發現えーで應該同我一樣真係鍾意大西
情敵

排隊啦

塊面真係好紅

本渡都要排祈妹後面

你地班人又加推對得住大西？
雖然望落又真係唔錯

星期日買完物販喺埼玉食個晏

7/20(金)
Tokyo 7th シスターズ
メモリアルライブ
『Melody in the Pocket』
in 日本武道館

おかげさまで最終一般販売のチケットがソールドアウト致しました！

香蕉朱古力
素直に...

幾耐冇聽過把聲

真，對上嘅印象應該係pop team epic

嚟緊Overload第三季又有得聽

高橋未奈美
久しぶりに食べたら美味しくて涙出そうだった…

男人一生，只為尋覓一個肯同自己挨麥記嘅女人

日本M記點同香港間中資垃圾

當然la

食乜唔重要
重要係同邊個食

香港嗰間金拱門嚟

玩鳩佢

今個星期d生放d cast 好似都同一批人咁

真養生驚歡迎你

【＜音泉＞27時間ニコ生】7/15(日)03:00～(予定)には「もし声優業界のマネージャーがニコ生をやったら２」を放送します！出演者は各声優事務所マネージャーさんです。 #音泉 #音泉27

典樣先可以睇完egoist再趕得切睇祈妹…

＊[趕住投胎]牙藍的即日來回live之旅

赤尾ひかる
@akao_hikaru
『こみっくがーるず』はまだまだ終わらないけれど、アニメ最終回を終えての想いを綴りました。
最後まで、絵が綺麗で、曲がすてきで、あたたかいお話でした。

昨日のことが夢のようで……
もうみんなに会いたくなってしまいました(*´꒳`*)

好女仔

話時話藍清上次c3ゆりしぃ同R團+PPP豪斯登堡又係差唔多咁，唔記得佢最後有冇去哂

唔會睇到聲優cosplay

武士道

今次件衫咁低胸

通會唔會100% 跟足ga, 放心

係就

其實淨係cos過一次，ガルパ玩咗成年到而家淨係去過一次電台同ガルパーティ東京做電台出張版同cos住唱一首歌，唔好有任何期望好啲

同埋如果再出應該會呢套，一係就仲未出嘅第二章嘅衫

feel到又會改圖

愛衣笑容
世界第一

愛衣為夫報仇

覺得會有大天使家暴神嘅改圖出現

加隈 映画「ニンジャバットマン 」公開中
本当におわるのやっぱり寂しい

大西季正式完結
好想喊呀

留起咗套lostrage，前兩季都未睇
仲有食戟藍海

有得休息了

大西, 本渡, ajj, tkmn, marinka,rieri 好似成個星期無休過

比盡25歲

tkmn

說好的30歲結婚

我未ready

[新番組]「楠木ともりのともりるきゃんどる」楠木ともりさんのソロラジオが始まります！ともりるがいろいろなことに挑戦していくラジオ番組です。レベルアップしていく姿を一緒に応援してくださいね！ともりるキャンドルに明かりを灯しましょう！！ #音泉

有無町民已經喺神戶

徹夜組

又扮猩猩

已經無法正視本渡

出SHF ar~~~~~, 唯一滿意得catwoman design

江口 一次

小山百代

Live.u

似以前大西沙織のあなたの血が気になります！

AJJ
AJJ
AJJ
AJJ

又西山

かわ

其實江口都係嘉賓，主持得一個

只要江口成為馬娘

ウマ息子....

好嘈

唔鍾意食蘿蔔俾左人

體能好好多
一週練四次舞郊果

玩到咁顛

有兩個出event
有一個開live

1位：上田さん
2位：和氣さん
3位：大西さん
4位：高野さん

Goldship

江口又不走了

LiSA 巴痴咗線

搞上映會，太開心

係大圖

喜極悲來

聽完ハルカゼ之後有人比張圖我睇
即刻癲左

油彈到腳....

會長的 會長的 會長的 會長的

咁大
大西粉紅色都正

上田最高

ajj最細粒

高野最大包

大西最正

??

上田17x, 點會係marinka, marinka 同大西差唔多

高質

早晨巴打 依家船橋碌入去上尾

一陣新界碌去九龍

咁啱經過咗十条姬和站

見太早係大宮行緊

又提早開賣
話11點就10點
12點就11點
12點半就10點10

係咪食飯

yes
btw排緊物販，80個左右

Yes物販後

行到仆街都未到

係出面等你地

比想像中多人

入埋黎涼冷氣

完美撚狗

千幾個町民排緊隊，緊係快d開賣散人走

Btw你幾時到

例牌臨開場

【ゲスト：本渡楓】project758 小澤亜李のげんでる!! #77

鄉下地區

你地去到邊個位

花牌 真係比想像中多人

啱啱搞掂

仲後過我

12:20先到
條路遠到

又一個忠實支持者

又飛晒

「刀使祭真の太刀」当日券は完売致しました

離遠見到你
我成身紅

事實證明町長提早賣嘢係為咗放大家去食飯
呢邊真係長到場都入唔切
好女仔

1同32限10，其他限3

睇漏左兩個 1-32先啱

1-4太刀都未滿過席
今日竟然當日卷都賣曬

好事

尾二個轉角

最終回效應

我星期一買都已經27列，應該唔關事

G持町長

點解冇得賣枱面隻寧寧

早到jer 天橋條隊係咪物販嚟

係
食唔食飯？

食咗了

由気生日快樂

27歲 快高長大

太太生快

真刀？

道井悠
くわちゃん27！！！？？！！！27！！！？？？！！！びっくり！！！！

一直以為同大西差唔多

乜大過佢

假啦緊係

真刀 根本掛唔到, 何況會比人拉

1991 年 6 月 24 日 (27歲)

On9問題

有冇咁多日本人呀

原來今日係星期日
唔係星期二

大西本渡週

「本渡楓のとじらじ！」『刀使ノ巫女』への愛に溢れる本渡楓が、その魅力をたっぷりお届けする番組が満を持して、配信開始！初めて『刀使ノ巫女』に触れる方もアニメ・ゲームをチェックしたくなること間違いなし！！ #音泉 #とじらじ #とじとも #tojinomiko

真。食飯
門口等

今日既愛美都係咁正

又哭左？

條友喊到七彩
仲喊得多過不起眼個陣

大西既眼淚係人類至寶

補咗幾多支水

補水 補水 補水

其他人 70%水份

大西 70%眼淚

一條毛巾兩份用?!

Shining Double Star

有冇話會收錄

Shining Double Star 改名潮

我改先

Report睇下點，得閒再畫

さらにイベントチケット優先販売申込券封入。特典CDはOPED曲の琉姫ソロバージョン。AJ2018 こみっくがーるずステージダイジェスト映像収録！その他特典満載で7月25日発売です！

發覺大西喊係會傳染俾同埸，同佢喊埋一份

2歲嘅ともりる

かわいい >___<

和氣あず未
大西さんに会うたびに和氣ちゃん好きって言ってもらえるんだけど
「和氣ちゃんと本渡ちゃんは好きの女のジャンルが違う」って発言が気になったよね笑

どっちがどうゆう意味なのかねぇ…

起火了

大西：吓！我乜都唔知

大西沙織さん、松岡禎丞さんと茅野愛衣さんと絡みすぎてて、無事、女たらしになってて泣いてる😭

奸奸GA channel

黑c幼腳

神：好豪華嘅陣容，我都好想去

駁唔到 奸奸GA 龍王出張版
雄馬不了, 咁多女圍既作品梗係搵唯一神。

撞到中山町民

高清
愛衣隻手 成個大肚婆咁

Alice or Alice有event就

ajj 今次無人送川貝枇杷膏

全部日本人，有鬼得送咩

金元唔係去外國讀書咩

『七転八起☆至上主義』
『春擬き』
ソロ
『ゼンゼントモダチ』
『恋の罠』

女聲優黑新聞

仲未係mk妹嗰陣

清d嘅

IU

望下望username

比大橋巨hack左

肉酸...

日笠 攻擊梨衣熊好正

又多一個人

仲係個男suDDy 就唔好揾藉口

佐倉笑到

隻撈麵

仲有愛衣笑聲

もちょ生日快樂

比本田洗版

你飛都唔洗飛

你認錯

剩係內田真礼都有兩個
點樣分？？？？？？

真人只有一個

琴晚 上左4個鐘乃木坂歷史堂

你唔係預咗咩

其實好on9 聽佢講野好開心 但佢講個d 睇過坂道既都知 真係歷史堂
反而個作家因為本身係乃木坂關系者 講d野仲有意思d

我茜茜比人排

下個月諗住一落機去奧多摩

高野 麻里佳
そういえば昨日、加隈亜衣さんとニアミスしまして…なんと牛タン奢っていただいちゃいました…！！！
楽しんできてねーというエールと共に…
生きてて良かった！！！って思いました！！感謝、そして感謝！！

lumba lumba 個門口勁難搵

頭都側埋

我鐘意側面

Same...

長髮, pony tail, 側面, "滴水"定"側髮"

相坂優歌

この度、喉の不調を完治させるべく活動を7月から短期間お休みさせて頂くこととなりました。
突然のご報告となり申し訳ありません。
皆様に再び表現を届けられるよう一生懸命治療に取り組んで参りますので、どうか待っていて頂けたら嬉しいです。

長髮單邊掛耳

此風不可長
再過多幾年開始識扮靚個陣就冇得睇了

ham sup

唔對路 幕張啲酒店好柒貴

呢個期一定貴

佢唔係聲優
有少少空位都正路

竟然冇揾埋香川

馬尾側面滴水

相坂君 唔知要抖幾耐

對你黎講有咩分別

女聲優握手會時在想什麼？

新宿Sega有

為「標題黨」節目配音，日本綜藝節目邀請神谷浩史、緒方惠美、悠木碧等知名聲優配音

要Sega 出Eternal

#ナナシス レッスン風景たくさん！RTでお届けしました✨NI+CORAもレッスンに励んでいるよ〜！なかなか２人で合わせられる時間がなくて写真はないけど、それぞれで連絡取り合いながら頑張ってるので、楽しみにしていてくださいね〜(*´◒`*)💙💜

之前3 live 話過好驚同練舞老師單對單

已經忙到一齊練舞時間都冇，唯一慶幸好彩下季冇乜動畫配

但radio 都多....

中島 愛 official
‏
@mamegu_staff
ランカ・リー＝中島愛『星間飛行』発売から10年！10年前の今日、ドキドキしながらCDショップで買ったのが懐かしい😭✨皆様のおかげで幸せなデビュー記念日です。ありがとうございます！！

せっかくですので、もしよろしければご一緒に…
せーの、キラッ☆（愛）
#ランカ #まめぐ

咁就十年

柳瀬舞衣の御刀「孫六兼元」の実物が展示されている岐阜県「関鍛冶伝承館」に「美濃関学院 報告書」が設置されています。
衛藤可奈美役の本渡楓さんが訪れ、メッセージをかかれました！是非皆さんも訪れてみて下さいね！（※火曜日定休日） #tojinomiko

琴日完event，今日就去左岐阜県，佢真係好鍾意呢套作品

咁買唔買先?

收到風, 你已經沉迷咗

我dd

良性DD 大家都明

我都係良性

惡性係點

下次過去買翻幾本寫真集！

好似suddy 咁見人就推？

[中字] 伊藤美來 變身失敗

要慢慢沿住scan+掂到條bar 最後個截先得

返到屋企昏迷完起身就見到個post 總之抽多幾日入去岐阜縣啦

可愛

miku 又真係幾可愛

間屋三層

你見到屋企有琴都知....

好返啦？

舊相吧

會唔會話返比佢知

cutter 真係得一件戰衣

本日は16時から「相坂くんのリトマス紙」最終回が超A&G＋にて放送されます。宜しくお願い致します！
めっちゃたくさんのメール頂きました。本当にありがとう。本編では毎度ながら少ししか紹介出来なくてごめん。収録後、全てじっくり読みました。優しい言葉たくさんでした。ありがとう。

大西

唔知係cnplay guide出早咗定咩

點解我見到hellshake

想睇ともりる

認到3個 shiny mas

楠木巴去？

難得大好前途又誤入歧途

阿寶

後尾個花個兩把刀唔見左
原來係佢到

你地以為去咗邊

本身以為整把刀個個自己拎返走左

いけ(?) 咪開心死

緊係啦大佬 第二張直頭錫落把刀到
我聽佢講一把剩材料都1萬yen，今次真係值啦

你地做咩

之於大西.....

成為yuuki大概總帶著愛

聽ハイフラ講就話event完個陣個兩把刀已經唔見左
應該event開始左個陣d staff幫手回收
千鳥就係えーで到，把小烏丸就唔知了 我諗應該有影相，睇下えりぴょん識唔識做

終於可以一齊
騎乘咩玩法

好大機會入倉收藏算

會唔會本渡自己拎返屋企

我諗都係staff 收起

以本渡性格好大機會會自己拎返屋企
大西就..

可能本渡拎埋

跟住叫大西去佢屋企玩

咩料

原來鐘意大野 依d木口木面

皮膚病

我第一時間諗到嘅唔係用手玩

第一吓係諗，出唔出到門囗

唔用手想點玩

講真個句好葡萄

呢個都進化緊

..
頭髮長少少索左咁多

長髮~

結婚

齊藤香？

yes

馬尾

幾似久保

みんな仲間

key 圖 cut 圖

屌 笑定喊好 難得見到773有出頭天

進化系町長

永世巴

會睇

えーでかわいいよえーで

mola mola

沉了沉了

唔係好明巴打你講咩
我新人黎

你username 出賣咗你

巧合1 茉祐

巧合2 本渡

巧合3 かわえーで

巧合太多

係咪搞錯咗啲咩
比啲えーで元素你清醒吓

『刀使ノ巫女』最終回のアフレコ終わりに本渡さんから自分宛てに手描きのフォトブックをいただきました。中には全キャストさんからの手書きのメッセージが綴られていて…。現場ではなかなかお伺いできなかったコメントとかもいただいて、めちゃ感激しました。

えーで元素會令人沉迷大西

Test

模面個張仲

超正喎
扮女鬼嗰陣
把聲又軟又好聽
行為又得意

加推？

不嬲推齊藤香
不過剩係搵到aoi醬Twitter
搵唔到佢

岡咲美保咁快就有人傳教

おっふ

本日6/27発売の「コミックキューン8月号」にて、アニメSTAFF＆CASTも発表されています。アニメーション制作：Studio五組×AXsiZ。ソフィー・トワイライト：富田美憂、天野灯：篠原侑、夏木ひなた：Lynn、エリー：和氣あず未

みゃらむぅ7月開始充電期間
又少一樣負擔

罪孽深重嘅女人

其實我懷疑兩個plan假去旅行

松岡係下龜係咪食過呢間野😂

百合既香氣

放開個女仔

第三張影得似im官網張info 圖

聲優pose

唔知係百合營業定真

發覺短髮都可以好可愛

好正

【新・温泉むすめ情報 最速配信 No.88】
♨️新キャラのサンプルボイスを先行無料試聴！
♨️武道館でソロライブを開催するほどの実力派声優さん！
♨️振付も考えられるほどダンスが得意！
この記事を見て声優「N.T」さんが分かったら
#新温泉むすめ声優現る をつけてRTだ！

なおぼう

杉田さん...

hardcore

飲緊野見到差啲噴咗出嚟

又一個kon，而家仲淨低幾多個

竹達....

仲有壽

唔講都唔記得壽未結

最有人妻相嗰個反而仲未嫁

今年先26

おにぎりに、味噌汁に、わらび餅に、お団子……!!!

そう、「セルフ焼き団子」を味わうため、あざみ野ガーデンズにある「おかげ庵」まで行ってきました!!

おかげ庵とは、あのコメダ珈琲が手がける和風喫茶です。
ここではセルフで焼き団子が楽しめるということで、アフレコ現場で団子好き話で盛り上がった大西沙織ちゃん、お出かけメイトの金元寿子ちゃんと行ってきました！

おかげ庵に着いたのは10時半ごろ。
早速目的の団子を注文しようとメニューを開くと……

壽味真係點睇都似三四十

頂多3頭姐

中間個個今晚又有野做 真係好

仲好年輕肉體

太忙人

......

幾型

長少少無咁bba

訂左啦 聽日再出去買

うえしゃま....

niconico「(く)」、きょう28日より開始

ユーザー生放送のHD画質配信枠の枠数撤廃などを実施。今後も回線増強や非ログイン視聴対応などを進めるという

960

我覺得最低能都係
而家ch d 生放送都做到720p了 但ch 自已up上去既片都仲係得360p

Mami

source....

声優の沢城みゆき（33）が28日、所属事務所の公式サイトで今夏より産前・産後休業、育児休業に入ることを発表した。

サイトでは「弊社所属俳優 沢城みゆきについてのお知らせ」として「弊社所属俳優の沢城みゆきですが、今夏より、産前・産後休業、育児休業に入らせて頂くこととなりました。平素よりお世話になっております関係各位ならびに、応援して下さる皆様にはご迷惑、ご心配をお掛け致しますが、早期復帰を目指して参りますので、何卒ご高配を賜りますようお願い申し上げます」と呼びかけている。

長髮

係時候

結婚4年終於有B

都算正常
千和太太好似未生過添

澤城做老婆每人生活點過
聽聲都射

鈴村太太幾時生番個 再唔生冇機了

睇個標題似係にじどこ，但我好似冇見過くま嗰集

佢都算係高齡啦, 可能決定咗唔生

完全唔記得咗有呢件事

2.5 D ge 最高鋒

東山隻手粗到

但好似唔應該咁粗

肌肉嚟

声優講座の講師とみられる男が準強制性交未遂などの疑いで逮捕された
声優デビューを口実に、20代女性に性的暴行を加えようとするなどした疑い

有無source？

其實有冇搵嘉賓準則

今次係講ことたま(手機驚)衫田同えーで有份配新角 我諗係咁

好辛苦

搞乜

今村彩夏さんの引退を受けまして、新たな飯坂真尋役を吉岡茉祐さんにご担当いただくことになりました。

皆様の変わらぬご支援並びにご声援を頂戴できますと幸いです。
#温泉むすめ

即係早排已經定落左

引退😯

舊年已經開始唔舒服
睇黎唔係咩小病

京阿尼TV動畫《弦音 ―風舞高校弓道部―》10月開播

【CAST】
鳴宮 湊：上村祐翔
竹早靜彌：市川 蒼
山之內遼平：鈴木崚汰
如月七緒：矢野奨吾
小野木海鬥：石川界人

Ange

上田本野幾正

借黎睇未

得兩本點借

fd 話年頭已經有跡象佢會唔做 冇諗到係真